讀出判決期間，法庭的音響設備一度失靈，發出「嗚嗚」聲響。她其後不再使用咪，改為直接讀出。

（獨媒特約報導）

【13:38】律師引述稱，游蕙禎、楊禮康和鍾雪瑩將不會上訴，換言之三人將即時入獄。梁頌恆及張子龍則申請保釋等候上訴。

【11:42】在判刑後，有聲援人士高叫加油，五人隨即進入犯人欄。游蕙禎在進入犯人欄前，怒目瞪視法官一眼。張子龍則沒有坐下，郭憬憲替五人申請保釋等候上訴。王官批准，但要求在原來的三千元外再加入保釋條件，五人不得離開香港。

【11:16】署理主任裁判官王詩麗在判刑前稱已考慮案情，她指第二被告游蕙禎今日突然遞上求情信，「顯然是隨機而為。」王官強調，即使感化報告建議判處社會服務令，但認為不能忽視第三被告楊禮康為單獨犯案者，認為不宜判處社會服務令。她續稱，對游蕙禎的雙親身體情況表示理解，但認為不是求情理由。

王官又引用黃之鋒案，強調非法集結涉及嚴重暴力，應考慮判處具阻嚇性的判刑，重申判決和政治理念無關。她又強調判處監禁是唯一選擇，指游蕙禎在求情信中所稱的只是對家人有悔意，而不是對今次的案件有悔意。

讀出判決期間，法庭的音響設備一度失靈，發出「嗚嗚」聲響。她其後不再使用咪，改為直接讀出。

王官表示，兩名被告（梁游）沒有認罪，而是經法庭定罪，即表示二人並無任悔意，強調判處社會服務令不恰當。她稱因為涉及多人犯案，可見案情嚴重，是有計劃及預謀的非法集結，而各被告衝擊保安使用暴力擾亂秩序更如證人（立法會保安）所說，擔任保安十九年來未見過如此場面的衝擊。

王官表示各人都不是少不更事，而是成年人，在參考各項條件後，遂決定判處具阻嚇性的刑罰，「監禁是唯一選擇」，決定以判處入獄4星期為量刑起點。

五名被告梁頌恆、游蕙禎、楊禮康、鍾雪瑩和張子龍同被判處入獄4星期，王官稱沒有任何原因作緩刑。

政治監

立法局議員喺立法局非法集會，保安員推撞人變被攻擊受傷。